講起唔押韻……

林振強嘅這一個夜算唔算妙品？

妙上妙 極上妙

有咩問題？

你點睇得出我覺得首詞有問題